[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5151)

阿仙奴正評
車路士負評

1-0

fsat

2

fast

快

樓主輸身家

Let’s go

幾爛賭先走去賭車呢場
同時段又唔係冇其他波賭
朝早波話得一場就焗住賭姐
廠上場踢得嬴鏝 車狗嬴獌係嬴DDG派膠
照計冇左世三 冇理由踢到上年歐霸咁
今年兩隊踢左兩次 一次廠主場比軌80+連入兩粒反勝
一場作客早期踢小件 2:2打和
講勢頭就買廠 講實力兩邊又差唔多 睇盤又覺開上盤

苦主谷 長針先好入 訴苦區

中
不過反彈到你到

大家晚安

荷甲goal

垃圾登地

今日+幾 上1k未

屌你老母閪登地

下 1-1？

12點果場已經唔識點買 今日狂針 想要半客 同上盤

我買咩關你撚事

我爛賭想買車

基馬追和啦

唉以為最放心係佢，最撚伏係佢

8分鐘四連角是夢嗎?

登地都幾廢

防護網

打多個都贏唔到

我講乜又關你撚事咩
死撚開啦

下半場輕鬆一射就停撚左

基爾馬 追和 反cup

追和左都仲妹緊波呀佢老母

屌你個個都話買車但正評數9比6

喜伯年半3全3垃圾波

隨時輸埋

阿仙奴角大？

牙得 今日幾好態喎

我比左負評

睇完呢條片 決定買角大

荷狗入未

得蛇谷link?

7分鐘三連角

死臭利爆車閘又關你事

我冇攻擊你 但你話我爛賭 宜家買車呢場得罪你?dllm

角大？？？

只賭盤

覺得1:1 完場 呀妓收到半格 加時/12m就唔知啦

死返落乙組啦屌你老母

登地真係廢架喎 唔係扮架喎

有陣容未

登地呀屌你 我個2x1
以為rc 又渣住一粒 實食無痴牙

86" 8C
87" 9C
90" 10C OK?

登地大波又死 呢隊廢系

基馬

一樣

波台長針訴苦區 過多陣熄link

一陣1-2 等下

2:1

我仲無買盤，直接買主勝想死，仆街永遠買親啲波都打徦，仲要領先一粒打多個，好難接受

Gchi

喜伯年10.5s gel

Buy what

半大 快

阿妓啦

1隊黑根 1隊登地 你2隊撚樣一齊仆街死啦

森多10.5B 正手

買買買 輸撚死你地呀買

我想再戰大波 但3.5 ....

阿妓個場10.5角大都唔錯

紅色箭咀向上

半杯水都可以睇做 仲有半杯同得半杯
爛賭都可以好正面 證明你起碼有一d自己鐘意做o既野
你自己幫爛賭定下左必然係負面o既態度 又關我乜事
我點知你點諗野

好撚伏個大細波盤

狗會12點場意甲有即場唔開盤係咩意思

連燈+TG世界膽黎

阿記強陣都受讓高水 睇黎內定

重心
無Kante,William!!車仔根本無牙老虎！
可以直屌 阿仙奴90 分鐘勝！
奧巴fg

你up乜撚野

我今日衰左一次前鋒 有啲怯
屌 今日6點本來想買多次紅鑽角大

穩陣

見到卡巴尼路守龍好想笑

登地打過多都比人入

買0000個場意甲10.5 11.5b算了

報假？

笑匠出黎搞笑

莫迪對家洗唔洗驗腦

大注左追數
連輸左7場角大了

半大未

老友車仔嗰場點睇

我就唔會覺得係唔錯 盃賽賽前角 撚狗撚到仆街
仲要車

！

屌 登地咁撚樣都無得贏

蘇超洗唔洗等3粒鐘先派

出左重心

一陣有咩睇法

你咁講又係
成日比呢d濕鳩盃賽撚

登地低水2.5s 都練足成場

強陣都要人強至得

死傻閪登地屌你老母

同路！轟了

意甲有無手足數角？

阿狗踢歐洲賽唯一出路 輸左就抵撚佢死啦

萬夫莫敵超重注

阿妓話晒足總盃之王！上場爆冷顯出冠軍相！

場場so 超下半都 no goal

莫迪！

阿狗 莫迪

屌 半大呀

咁多人買阿仙奴

識買了

真

祝贏大錢

阿記大船

比多粒

莫迪細波有無人一齊驗腦

我個名

莫迪寧願唔賭都唔買細波

我將政府派個10000買哂落去了

莫迪超大船
想上了

無William carry 車仔撚入到決賽

荷仔果場點

有幾難明啊
睇唔明 我話你爛賭又點撚樣啊
講兩句洗死? 屌你老母 女人黎?

快啲買 就嚟轉盤

90分鐘 300%回報！好過返工

係咪William hung

意甲角球冇即場 快買

神10完

唔理了 森多無11角 今個月唔賭
同路手足一齊叫吧

買b定s

半大

屌你丞相

你講野咁撚矛盾 你弱智架？

b 買左

你係咪記錯今日31號
依家1號啦

我曹要迪

連登大船萬夫莫迪

有位Ching 7200買10.5大
貼真飛未！

跳樓注

足總盃角點睇? 一邊成日開大，一邊成日開細

有冇人覺醒左
感覺一到就好容易贏錢

莫迪2.5細驗下腦先

買阿 仲角

邊位師兄咁重手 即刻落飛

感覺唔太好

派我

從來都冇呢種感覺

收錢算

角球公式
大+大= 細
細+細= 大
大+細=大

轟左

連登大船 莫迪
連登艦 阿記

派帛金比你咪啱

？

下下臨開波先黎燈
早d出都好呀
我寧願賭少場都好過同船

邊度偷

關你咩事

100

莫迪又回兩個盤 咩事

岩岩買 見戶口有尾數

關你鳩事咩 唔係諗住大船關你個一皮事呀傻閪

仆街祖雲達斯居然冇盤買
買佢對面贏緊

你老味莫迪條船重過墨城...

lm

唔敢買莫迪 寧願skip
邊有咁抵呀

莫迪宇宙戰艦

關你白事

英足總難諗

講中文 你又睇唔明
唔想同你吵
順你意 而家明係話你爛賭又唔滿意
你不如同我講你想點啦

尾數有一雞

有冇人見船要咗辛迪

莫迪-1

0

跟左莫迪
輸左就戒一個月

2100.488

跟

.....

而家先1號

跟左

大船*

荷仔半大未

仆街啦一舊水計咁多數

細角機會大啲

銀行戶口 不馬會 我唔會擺錢係馬會太耐

未賭就會輸. 由呢口開始連推3口 搞店

點解要串ac

同asw一樣好撚黑心

莫迪銀河戰艦

多一格

佢都冇買 算啦

數角!
森多

傻啦正氣AC
之前買兩場都冇輸過
只要買就贏錢

又驗腦

我係驚莫迪唔夠體力 前幾日踢完

1.18都串

荷仔快半大

跟咗你

你個立場咁唔堅定討論落去冇意思 講埋d比喻又九唔搭八 完全冇logic可言 我估你應該冇乜讀書 唔同你講野了 笑

師兄 三箭2.5細抽未

原來我又同曹操同路

我話比老師知算

莫迪好大船
上至大蛇下至賣料狗斬出莫迪

阿狗袁文傑

正定反

意粉角大

辛迪夫佐特*

正

要主咁獨特

好撚樣衰
隻賣tv buddy

你大字屌柒金碧汪直接派比你

2104.88

買完睇一睇往續好似唔太掂

我跟左莫迪

支持兵工廠！

英國八隊征歐！

買完先睇

車仔定阿仙奴

唔好驚動老師 話比prefect隊長算

三箭2.5細唔係我講啵

Arsenal needed it! Lampard 做個順水人情

0c jumped

萬夫莫迪

蘇超幾耐派

荷 冇半大
Jump

以二百元買莫迪贏，惟賽事終由特林素以二比零勝出。

$2104.88 LM

不嬲都屌尻汪汪
既然有要求
金碧汪汪你老味又走數又偷飛幾撚時死

我講

1:0!

留tg

三箭2.5細我撚有講話派

留定先都得啦 我單點會輸

111111

屌 森多無即場角

7分鐘1c 77分鐘就收錢

搞咁撚多 先100
垃圾

咪再post啦 個個我朋友黎

得一場即場都唔開角

我講呀死傻閪

都話叫人買果個唔係我本人

一追角大又收皮

荷仔半大-1

荷仔on9半大未

卡巴叔

你收皮啦 做人做到你咁厚臉皮 又話唔中穩你跟住又扮唔係你講 又偷人飛又日撚日講埋d on9野 日日上嚟就係想比人屌

覆幾多次都冇人理架啦傻閪

莫迪快d入波

阿角大震緊

萬夫莫迪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goallll

萬夫莫迪!!!!!!!!!!!

莫迪goal

莫迪goalllllll

萬夫!!!

買邊隊半大99%開唔到 屌

莫迪

0-1

莫迪又可以出黎gel頭啦

Gogogoall

會唔會最尾同波杜一樣撚狗咁撚

依家唔撚係屌你三箭啊 係屌你個閪人啊

波杜gel

莫迪真係好撚強

咁你有無買莫迪半大

唔好講衰野

莫迪今場贏到 操盤手應該有啲問題

中

贏就贏緊係睇-1開唔開到！

Cctvb買瑞假黎播 on9？

1:0就貼

莫迪2.5細直接送院

還錢比黑單未

佢貼夠未 好撚煩

即刻有隻狗出黎gel了

我半大黨輸撚晒

屌7佢啦

屌你波杜2:1訓左
起身

輸冇問題 我唔係要追數

莫迪4-0先 得唔得 想專心睇妓

咁快gel莫迪
又係100％波？

宇宙戰艦居然會開出

食咩牙屌

萬般莫迪

1230有重心 中硬 想知pm我

送錢唔買都冇道理

我屌到好攰 休息下先

花姐同路？

森哥角啦屌！快10.5

金b都幾難捉

上次100用左邊到

車仔點輸

準備0-2再2-2

車 仲落緊飛 贏硬？

條友一個po貼幾次

莫迪咁容易？

屌 角喇

知唔知咩係pm 係private message呀

輸硬

成班ON9仔1:0就出黎GEL
買左莫迪都係咁話

想食我？ 我就黎唔係香港了

手持莫迪半大 半客 表示舒服

意大利角細搵笨

Spa帶埋我先

唔駛講,冇人想知,even你死撚左

車仔大船？

有咩問題 我輸得起

莫迪快20比班人出黎gel頭啦

收到
11

1-1

屌你丞相又莫迪又阿記

萬夫莫迪!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會貼一貼飛就累大家掛

Gelll

1:1莫迪開心左一陣....

做咩意甲冇即場

1:1

屌你 挪超榜首都係仆街

半大送錢搞掂

屌你老母 傻閪仔

波杜重注慘死
跟住狂輸

你覺得呢

咁應該要點呢

除咗TVB有咩地方可以睇？
有冇師兄有link

落地府

1－1

金蛇 多謝你
開到下盤派你100了

邊有人好似我咁架，睇岩莫迪想買見得1.8水，就尻搏主勝貪夠高水

半大終於收錢
屌你老母

追和好阿 快刷角

同你對左 你食屎定我食屎好

金逼真係世界級

Fake la

笑到仆街 輸撚死隻狗就啱

馬會

唉團體驗腦有冇優惠

條金狗真係好撚煩

屌森多又角細你老母

我食

你仆街啦

莫迪！半大即gel

1-2
快

連燈+TG 巨船 =炒硬

呢隊仆街角細左好多場

屌那星要咗意甲半大，無要呢場

一樣
波杜之後未收過錢

意大利又無角

傳說中既gel出事?

Cls條友自己仆街

布雷ng ?

唔洗 你派比波台巴打

抵我咁鍾意你

隻旺旺幾撚時死呀 天父原諒我

點解我又犯同樣嘅錯誤

有話你輸唔起咩
話你ON9姐無衝突

10點波 狗會又幾時派

得番70分鐘,點撚樣叫10角出黎 快撚d得唔得

大把link 你自己搵邊條岩睇
我睇開第3個 W字頭果個channel

取消關注了

原來1-1

森多想刷就好快... 但個樣似係又西

莫迪頂住... 入波

莫迪快入

唔好咁撚早貼飛ok?

冇難度仲派你 你都痴痴地

在現場檢獲一張注額二百元的輸波「波飛」。

下次完場先貼 廢事又比你地問候老母

最後機會

莫迪快手

一向架啦 屌你老母

笑撚左
黑仔到買鋪野雞波
下盤受球半兩球 1-0緊
買完打鋪機番黎睇 半場比人反cup1-3
屌你賭條撚咩

野雞先伏

你媽個閪 咁中意gel on99

森多比角未呀,屌你老母. -10呀

假撚到仆街
成日d波1分鐘兩球
我買上盤果陣又冇

意假一次過撚曬大波大角

莫迪？

feel到半大

森多有角未啊屌你老母

屌 呢個真 買半細佢5分鐘兩球 買半大就猜波猜到on99

?

意假角大跳定先

點Feel呀

有冇大戶貼車阿個場
想跟

呀妓定車

Gun

又話冇即場就會爆角

Jm9

又嚟

森多快刷

森多角都冇個 踢乜撚呀

收返埋貼比你老母睇啦

同你講呢條飛中緊

買咗幾多

爆屎

轟

意假入波未

阿狗冠軍重心
利申:連輸9注

挪超今年得基斯迪辛德靠得住

呢隊追到季尾應該可以笑到最後

起碼唔洗好似1哥2弟咁起步讓半一隨時作客受讓

allin

過12點了 走盤開始轉運

阿仙奴[0/+0.5] 對 車路士[0/-0.5] 買邊隊?

阿仙奴
車路士

20分鐘1隻角，係咪收埋左角球旗

買咗幾多莫迪？

黑閪到買乜春都輸

on撚9 23分鐘1c
屌你老母 要全場有11c呀,你老母.

阿妓定車阿好難諗

莫迪開唔到半客 我下半世乜都唔做 淨係對付金碧旺旺一個人

跟左 唔知點好

足總盃買呢d好冇意思..

又話意甲角大既

英足盃先啱

準備定都得

森多角角叫

點解成日同曹操撞

睇好呀狗

但呢d盃賽通常落飛都開到

skip算

車仔未踢已贏

起佢底案

cls 1c點鳩樣叫

Ok

20幾分鐘1隻角
有ching仲要買左7200 10.5大
平時睇佢地 20幾分鐘都有4 5隻啦
屌 唔通要我輸錢

我真係嬲到仆街

2/11 點撚樣叫

收到

布雷手球

買左咩

唔講咁多 同路

開客主

推

轉頭幾次連環角

買撚起你呀

莫迪10.5b?

12唔該

屌

sor 唔係2c still 1c

意甲 12M

一句講晒 阿妓定車

意甲食角12M

意甲12碼

阿狗 飛都出埋

黑到，角都變12m

睇錯sor

刻意用手又唔紅埋去

森多12m

食撚左角

10k係奧書蛇散紙咋

意甲角角叫

跟左一敏點部署

12碼變角球啦

比佢食撚左一隻角,角黎,變12m

依家好似冇左全餐

飛機

miss

MISSSSSSSSSSS

屌你老母咩12m 都miss 黑撚到

笑到,龍都唔中

on9 miss

角又變12m, 12m miss 又變唔返角
屌你

森多慘死

屌你老母真係 一隊傻閪又1:1

下 買左3.5大喎。。。。

痴撚線12m都miss 點賭

慳返啖氣入錢算啦

角變12m

近期d盃賽都係和波再上盤晉/冠

明明角

屌 森多無角不如斬啦
救撚返波po先

跟住missed

淪落到買假波聯賽 cctvb

3.5點叫呀 2串1左車角大
依家場波都唔想睇

好多爐都阿狗 照跟

1蚊都無買作客初盤-1.25傻先買

收錢算

乜撚野亞爾克馬爾

12m miss又唔變返角

車 贏硬

阿2.5b

半大揮手區

布雷西亞刷角未
屌你老味

阿

妓盃賽特別醒神

阿必勝

阿妓航母

屌你老母串撚左森多w同莫迪 驗腦算

場場冇角，踢你老母臭西波啊

2/11

半1全11!!!!!

又無角又唔入波

唔信阿狗
但信杯賽
阿仙奴

阿狗上

爺爺保祐 坐和望嬴

意假逼害半大

最後一場表現波
一人入一球 入夠22球啦

妓

買少少支持阿仙奴

唔贏出年淨係可以做門口狗

莫迪入未

意甲大唔到了

Xhaka

意甲刷角未

意甲2ccc

莫迪仲係2c

阿狗廢撚到

半大-1

車

屌你老母

車仔王者之姿

轟轟轟轟轟轟轟轟

屌你買咩輸咩。阿狗

莫迪 森多屌你老母

阿條後防又賴屎

靚撚到 豬sir 我愛你

車仔

連登大船又然

場波好睇

車快到

車Goal

車路士

個後腳
美隊

轟出親豬蛇都勁正氣

d阿仙爐全部炒車

1/1.5半大準備

我車

阿狗再見

未完場

輸哂 輸埋最後果注

我車！

曹操

半大只需

屌你老母森多個場又miss 12m又中柱點玩呀

本身諗住轟5k

布雷西亞唔刷角一世意乙

嘩

真係好輕鬆

垃圾阿狗

Me

Wtf

世一支點 豬腦

我

又要等後cup

我了

屌秒goal 1-1

莫迪半大又死

豬蛇入波未

半大gel

Cup佢老母垃圾車

3/11

屌 意甲都冇角
玩野咩？

半客 sort

33333

我曹勁撚到 咁都燈死阿

diu

1-1 !!!!

重燃希望

車路士似會大炒 屌希望唔好

莫迪有角未

4/11

莫迪紅牌 好波 我屌你老母

悉尼同阿狗搞到重傷

正 姓埋

汪汪

444444

莫迪紅埋屌
撕得飛

柒迪RC
笑到我

莫迪唔好去死？

莫迪跳樓飛召喚

買咩輸咩 正

要屌請屌尻汪汪

辛迪夫搞掂

莫迪又針屌

回兩個盤真係鬼

你好快係到比人買起

莫迪gel 出事

金碧量旺

屌你 挪超真係畜生波 兩隊正氣咗咁耐可以一齊派膠

莫敵好野

今日最西精選：
FC悉尼
阿仙奴 阿8

笑死 唔係真係有人買莫迪呀

美隊踢到著撚晒火

阿俾車禁住打

屌 原來咁多人報假角

莫迪紅埋
我宣佈
波杜同莫迪都係賤種球隊

大船必沉

意假可摸耳半大只需2分鐘

車狗除左識恰阿仲識d乜野

莫迪快手啦

我曹勁到

隻食屎狗閪口 咪提 繼續睇車算

布雷西亞角角叫

玩完 rd

咁多人買意甲角大 唔怪得沉船

紅左仲勁

阿狗角大易能到

12m!

兩隊重注買撚哂

莫迪3333？？？

莫迪gellll

紅左仲勁啦 快手

布雷禁屌唔入

半6啦 快手

全連登大船仲買

阿仙奴半和派2 100

紅左照入啦 萬夫莫迪

中。

森多10

明明前日先一模一樣 咁都買客

森多

紅左牌你先講 躝啦 墨城唔見你講？

。

又打假cls,要搶分追波杜都唔要

銀河武艦真係要收皮

Lm

真。。。

咁

叻啦 完場先講啦

111

我一定屌到佢仆街

唉 布雷都輸埋 仆街

Po 飛條友

提金碧個傻閪出來屌啦

而家先入你食屎啦森多 12m又唔鳩柒入

挪超波 我投降啦 屌你老味

連燈大船
意假10.5大
莫迪盤
阿仙奴盤
暫時3X1對家

莫迪 快半客

笑死

仲2有2布雷加一

手持莫迪同阿狗盤

屌你老母莫迪，一哥都失分啦，仲咁搞法

森多終於入

意徦主真係好撚廢，買咗都後悔睇個名都知唔識贏

布雷落後繼續刷啦

又輸12m

支持

降班料

一敏針

布雷廢撚到 半客收錢

莫迪 屌拿媽

重心
無Kante,William!!車仔根本無牙老虎！
可以直屌 阿仙奴90 分鐘勝！

布雷全世界落飛都輸

你老母金碧旺旺 係咪on9嫁 仆街幾時死呀？
又貼人哋啲飛 又亂9吹水等人輸錢 你咪撚扮啦
乜鳩野朋友姐？咪又係你 你拎住1萬蚊過世啦仆街

仲搏咗成千蚊主勝

咩教會 完全唔岩音

莫迪2:1死守好嗎

森多角都無

辛迪喪屌
應該贏埋

十二碼！！

入撚到咩

輸波唔刷角講唔通

阿車買咗上盤補唔補飛好呢

佢應該輸撚晒個十雞啦 講經

要求每個post都置頂

一早block左依啲傻西

....

布雷我屌你老母 中肺炎

瘋瘋

Pp姐燥左

呢次真係要補

唔撚賭啦真係
黑撚到西咁

莫迪 仆街死

莫迪又撚

想金逼汪汪本人快啲死 我講真

布雷主勝又死，半大又開唔到，輸3注錢
屌你老母

你老母 我一隻pp都幾多個十萬呀？十萬講十世

屌 半場先得4角 仲要食左1隻
下半場有冇7個

佢真係好肉酸

dllm莫迪又撚9我

幾時消失

以為自己買好撚大
係度gel頭燈9人

WOwwwwwwwww

前世未見過錢？十萬好撚多？

又食角 又無角 比多角喇 仆街

阿仙奴真係英超球隊？

屌谷鳩氣意假半大

想睇半一詩

十萬有幾多個零

屎卓堅嬲

森多利亞 miss 12m 無左半大

你老母臭閪 你快撚啲中武肺死啦

Pp姐莫生氣

一萬一注好撚威？仆街死啦你 拎住十萬過世啦

屌 刷角啦仆街

屌 下半埸要七角 開咩10。5

佢同三文魚 我果斷棄左意假

半4好過冇

我又俾挪超撚

乖啦

5/11

我架車唔撚知幾多10萬呀仆街

見無乜人講莫迪大波 要左盤

對唔住 我唔再貼飛

連輸4注

屌 曹操

好撚眼冤

真係前所未有咁嬲

車仔 半細

咩車？ 靈車？

日職好多small 喎 前鋒都small on99

你係咁報假做咩

No goal 頂60分鐘 唔該

你揸咩？我估e仔

森多利亞 球12m 射走我半大

我報乜撚野假？

門叔報假？！

以為阿狗?

佢報緊森多個場

真係5角啵

佢以為莫迪應該

睇阿狗傳波都知差車仔 幾班

我真係傻撚左先會買阿記

BMW

佢報緊森多呀

生性 下半場出黎刷角啦
12m都食撚左一隻

真係

本身6角
食左角 半場5角

我轟當然係有實力

阿記落後緊係後面猜乜鳩

爭啲半大

冇眼睇

對上次FA CUP對軌都係因為打多件先贏到

死垃圾旺旺 以為自己好撚有錢 收皮啦

四季先真報假 勁耐之前block左

報得好快 欣賞

車真係幾勁

都攻唔入

攻唔到 猜唔到上去

算啦 都唔知d飛邊度搵返黎

日本波贏呀 9點開始輸

Sorry

佢老味 今日澳職先報完

車仔幾時入角大

你咁柒做咩

唔該你認真檢討吓點解你咁乞人憎啦

知喇 莫迪呀嗎屌你老母

伊朗超

係咩 我淨係block報假

伊朗

我日職豬之後而家買左莫迪 車

比比點解會值7千萬
我廠可否追番

下季Werner havertz ziyech 其他隊點打阿

飲緊水都1:1？

莫迪紅牌埋

Block!!!!!!

浦和1-1

Quit 波post囉
Quit LIHKG 啦

我莫迪+阿

澳職個注肯撚定唔係你既

屌 冇勇氣買莫迪對家

報假撚TOT呢輸撚到潛水？

明明波po都好多假膠 但金逼汪汪成日貼飛燈水真係特別黑人憎

阿狗踢到咁撚樣點追

offsite

炸

阿狗炸

Offside

仲要輸果球都係因為佢

好撚彩。。。offside

輸撚晒十雞啦 條撚樣都唔識買波

9.5bbbbbbbb any

屌我個半大

靚撚到 不過炸左

阿狗車仔刷角呀

澳職5000果注？

7點開始輸到依家未贏過

12m

阿12m

條傻鳩洗腳
不過睇得出係打假

阿12M

嘩屌 阿12 碼

12

12M

呀12m

半大輕鬆

都話唔撚係我5000 2.5/3

阿狗12M

阿 上力啦屌

-____-“””

teddy條過關

On9車 點會拉

知佢有拎其他人d飛扮野
未見過人賭球都鐘意做埋d小動作 成個女人咁

拉住膊頭咁耐

車仔後防可以假d

咁都有

半場車仔又死，唉屌你老母

唉呀得啦你咪閪再煩啦成個小丑咁撚樣嘈之把撚閉咁
信唔信打你老母臭閪呀

禁區外開始拉
拉到禁區內先跌

真係有半大 茜克

咁都冇紅 單刀？

阿妓入阿屌

dllm

淨係今日 其他冇

var

v你老母ar咩 入面拉呀仆街

入左禁區啦 ...

12m 救下盤

一定12啦

佢根本就成日都拎人哋啲飛黎扮自己

屌炸乜撚

北國ching 我冇話過張飛係我啵

1

奧巴唔會miss啦

自己失重心仆街 咁都屈人

米燈..

點解炸左果球

1-1
goalllllllll

阿1：1

offside

On9到 一入禁區就放手啦

半大終於gel

越位

阿狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Pope果球offside

奧巴馬！！！！！！！！！！

幾驚你燈到

半大水泥gel

奥巴 好有經驗

奧巴

未見過咁on9
好地地賭下波搞到咁 現實可能毒撚黎

5

yeahhhhh感動

1:1到完場好嗎

都要有人拉佢先失重心家

Q

點部署